[p牌都要轉載]勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

先睇下魚蛋呢條片

當年冇Gear，人數同而家完全冇得比

對方同樣被逼到向天開實彈，只係差冇出tear gas

佢地係打到為數唔少既夠失去活動能力

每令一隻狗無法行動，就可能令數以十計既手足免於被捕，此其一

第二，點解當年做到？

分別在於唔比任何時間差佬擺陣

一見有狗車就衝上去，打到佢地車都落唔到，更莫講擺陣

完全唔需要路障，魚蛋手足先係推進既一方

當兩邊都冇陣式既時候，人數先發揮到作用

當人地擺好陣，要破就唔係咁易，除非你揸架車衝入狗群

Be water，破唔到陣，就令個陣出唔到世

黃大仙first win嗰晚亦係同樣，入巴士站圍狗圍車，冇陣既狗只能敗走

總結：

「狗車黎緊，快d起路障」= 送頭

「狗車黎緊，快d過去打到佢車都唔敢落」= 魚蛋戰術

推！有冇post

有用post

推啊

推！魚蛋戰術！